教你如何合法地唔交稅俾政府！

慳返自己唔洗交稅之餘，仲搞到港共政府減少收入：